經過民建聯斬人同水門雞遇襲事件之後，唔該大家隨身準備一樣野

就係電筒
最簡單可以隨時帶係身既保命架罉

如果比狗用電筒照過既應該就明
係正常情況下係無可能一路直視枝電筒
夜晚環境下一枝幾百流明至1000流明既電筒
已經可以保護到自己 而且遇襲個陣可以爭取到足夠既空間逃走
驚比人逗既可以買細細枝 好多體積細既電筒都好夠光

不嬲都係埋到身先抆刀

然後比狗搭番去餐館

你覺得唔比狗搵位入 緊要過條命既話
咪唔好帶

如果裝左義肢算唔算屈機

唔好俾人埋身先係上策，特別要經常望後

如果夜媽媽有幾條友兇神惡煞行埋黎
你都留意唔到 咁幫唔到你

人地係後面扑你
你點照人

下下都後面比人扑比把火箭炮你都無用

push

而家電筒同菜刀冇分別
都俾人定性咗做攻擊性武器